.TH DEDIT 1 "April 1999" "Dice Distribution" "DEdit Manual"
.\" NAME should be all caps, SECTION should be 1-8, maybe w/ subsection
.\" other parms are allowed: see man(7), man(1)
.SH 名前
dedit \- Dice Simple Editor with GNOME
.SH 書式
.B dedit
.I "[files] ..."
.br
.SH "説明"
.\" This manual page documents briefly the
.\" .BR dedit
.\" commands.
.\" This manual page was written for the Dice distribution
.\" because the original program does not have a manual page.
.\" hoge hoge
.PP
.B dedit
は テキストファイルを編集する、GNOME 環境のプログラムです。
.SH オプション
[files] には 起動時に読み込むファイルを指定します。指定しない場合、空のウィンド
ウで起動します。
現在のバージョン 0.5.8 時点では [files] には 一つのファイルしか指定できません。
.SH "関連項目"
その他の情報は /usr/share/doc/dedit/ にあります 
.SH 作者
DEdit は Takuro KITAME <kitame@northeye.org>. によって作られました。
このマニュアルページは Fumitoshi UKAI <ukai@debian.or.jp>, 
日本語のマニュアルージは Takuro KITAME <kitame@northeye.org> によって書かれました。
すべては Dice ディストリビューションのために作られました。 (しかし、他のシステムでも使われるでしょう).
